老實講杜蘭特其實係咪BUG嚟

係

系

蓋青食咗早餐未

籃波版vvd

字母哥呢

睇返佢老死西書

佢老死哈登都勁

岩岩先比人lecture完

一場game定人生死

轉隊屆bug
邊隊打贏就轉邊隊

佢係狗黎

好bug

支持特仔 支持勇士

確係一條蟲